De bergen van Zwitserland zijn meer majestueuze en vreemd, maar er is een charme aan de oevers van deze goddelijke rivier die ik nooit eerder zag in 1906.
Kijk naar dat kasteel die overstanden yon afgrond; en dat ook op het eiland, bijna verborgen onder het gebladerte van de mooie bomen en nu is het zo dat groep arbeiders afkomstig uit hun wijnstokken; en dat dorp half hid in de uitsparing van de berg.
Oh, zeker de geest die leeft in en afschermingen deze plek heeft een ziel meer in harmonie met mens dan degenen die stapel de gletsjer of terugtrekken op de onbereikbare bergtoppen van ons eigen land."
Clerval!
Geliefde vriend!
